原來男人都可以好假

呢個世界係咪為左錢乜都做得出

賣屎忽？

你準備加入？